屌你老母，一街都係CSI狗罩

係曱甴宿舍附近見到
幼蟲卵又csi
啲廢老又csi
唔怪之得多多都唔夠啦

醫護就冇得用

其實點得翻黎 有啲唔似係公墓園

政府寧願比黑警都唔比醫護

俾人拎曬出去賣 送

清一色藍絲

工聯會 姚國威支部分到50盒CSI 口罩

開掛之達人
28 分鐘 ·

『捉到正』工聯會 姚國威支部分到50盒CSI 口罩

仲唔係公器私用 私相授受?

香港大難臨頭,政府仲政治行先,真係好野!

請大家share!唔好手軟

近排身邊都有啲藍絲係識人拎到口罩

買都唔洗買

見一個搣一個，我冇，你地都唔可以有

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

咁易就戴到csi出街班人都唔妨係正常

警嫂冇屌冇口罩就知啦

政府分俾建制
建制再派俾藍屍

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

我有港豬同事都有
但屋企無公務員
追問過點得黎
就話係屋企人攞返黎

食環署

大佬呀，
香港有十幾萬公務員。

周街都係有咩咁奇。